男朋友好理性

嗌交唔多，但我發脾氣既時候次次都同我講道理，咩都講理由，平時做決定之前都會分析左先
可唔可以唔好對住我都咁理性

分手啦

理性唔好咩

嗌交又話對你唔好，
冷靜分析又話唔好咁理性，
想點呀！

有個肯用腦嘅人已經要知足啦

去比啲冇腦mk仔屌囉

我都係想佢攬實我同我講唔好嬲姐 點解係都要講道理喎

屌 你同佢講嘛
同我地講有撚用咩

佢只會覺得你幼稚 一個感情上 理性既男人好可怕！

收聲啦 睇字都覺得嘈

嗯

我諗起以前有個巴打成日留言都係講：好凍攬住我

攬住有撚用咩

On9 點解依家d男女有相處問題唔當面傾而下下走上連登開post

咩邏輯黎

唔好鬧呀 陣間又話你太理性

做人唔道理 唔理性有咩用?
人畜之別就係人有理性思考

係咪想男友唔理性 屌鳩你
用皮帶大大力鞭你

放過個男仔啦
男仔會幫你分析咪重好
你班女人冇腦都唔係第一日既事

所以點解d mk仔大行其道，唔撚洗用腦，昆下條女tum下條女就得，食完就走人

on9，佢理性分析又嫌，教你做人炸，唔好咁港女okay?

真係麻煩
攬住咩都唔講又話冇解決到個問題
認真討論又嫌長氣

如果你真你想佢咁對你，麻煩下次嬲果時，直接同佢講: "唔好同我講道理，攪住我同我講你愛我，半個鍾"

男人慣左接任，解任，拎獎勵。當你發佢皮四但係佢完全唔知你嬲咩，我地男人ge感覺係:

「這誰開的鬼副本！！任務提示是零啊啊啊，是要怎麼打啊啊啊啊啊！」

ref.:

反正你都係嬲
點解個男仔唔可以用自己方法 個心舒服d
利申：理性撚